仆街，林鄭月娥真心唔惦

人工島一早有學者話浪費公帑
家陣成個庫房一萬億搞個冇用既野
真心on9

本身三隧個分工好明顯：唔趕就行東紅隧
趕時間, eg 趕去機場搭飛機,
唔想塞車就西隧
依家西隧減價 東隧紅隧 加價, 搞到三隧都係$40
又唔知你做緊乜鳩

林鄭你做緊乜鳩呀

林鄭有冇車牌
渣過車未呀？

八達通都唔識用
你期望佢做到d咩

穌哥報夢俾林鄭
點醒下佢啦
求求你呀穌哥

蘇哥點夠人民幣打啊?輸硬啦蘇哥

女人揸車

拉勻個價有以下影響

1.少左人用東隧紅隧, 舒緩塞車同有助分流
2.將而家紅隧流量拉去西隧
3.過海點都貴左,一定有人索性唔過海,咁又少一班人用,又幫到塞車問題
4.拎哂D錢補貼返西隧,用政府名義送錢俾中信拎返去救國

諗得出條咁嘅橋其實好叻

其實九龍至港島來往瀕密
三條隧道，合計單程8條行車線
真心唔夠用
起碼都要每程12條先

高鐵都有15個月台
沙田出九龍都成4條隧道
（獅隧，大老山，尖山，城隧）

港島出九龍得3條係唔夠用

完全痴晒線 用盡南丫島同大嶼山先啦

入行做地盤啦喂

佢個荷包不知幾掂，係你哋啲港豬唔掂啫

日日都要過海果班唔得佢死，咁叫做叻

錦上路d地係咪有好撚多戰時炸彈呀？點解唔喺果度起樓？

sorry，林鄭掂唔掂得佢老闆講先有效

乜野政策都預左有人要硬食架啦
咁政府角度解決到問題又Cap到水,擺明係犧牲左部分人嘅利益架啦
唔係服侍到你一個人先叫叻架喎

工程界、建造業 :林鄭月娥真心惦

3+2+2=8

衰d咁講 女人揸車都係害緊車附近既人既生命
女人做特首係危害緊全香港人既性命 細至打風 大至政策 做過咩野出黎

中資先會咁講

一定連任

支共覺得佢掂咪得囉

真係未試過咁撚憎一個人...

做到賣港囉

將香港當八達通用

東紅隧一齊加價真心戇鳩

最重要佢自我感覺良好 覺得自己做得好出色個下死

西減紅加有乜問題
如果只係因為d車逼晒去三條隧道搞到塞
而平均分番d車去三條隧道就唔塞
咁係好好既改善

逼晒去紅隧

你肯定平均分會唔塞？
香港咁多車，我估三條一齊塞嘅機會大啲囉
本身肯俾錢買時間可以行西隧
唔趕時間可以行紅隧
如果之後塞死三條就真係多謝哂

1萬億可以買到spaceX幾多支火箭?

成個報告最唔撚憤氣就係科水俾大陸 。

屌你上撚埋火星，捉撚埋venom落地球都仲有錢淨

how abt 689?
男人又好好？

準時返工啦你班仆街
山竹後，大圍站幾多人就知
理得任1萬億，10萬億，咪又係唔敢反抗

一開始係威係勢有晒方向咁 而家都唔知做緊乜

廁紙去7仔買，你有乜期望

市民眼中越唔掂 支那眼中越掂

成班高官都係唔撚用腦去諗野

人工島架空埋四大 又唔用本地承建商
港資有咩豬肉分 工人有工開就真

穌哥表示：企遠啲啦冇人識你啊林鄭

史上最on9特首

中資：林鄭果然係救国剩女，舉世無雙

因為忽然打貿易戰 所以要任內推晒所有送錢上大陸既計劃

唔關事架 港共政府只係傀儡 order係唔可以俾香港好過支那

起電梯去火星都得

佢都係跟中聯辦Order做事

中聯辦話OK就OK

咁搞法有閪用咩 早就要起多條過海隧道啦

女人當權你想有幾好 一早已經睇能死呢d女特首，女人根本就做唔到大事唔適合

下，你而家先知，唔撚係掛?

有版睇 德國又係比條女左膠玩死左

下，即係你ecpect過佢係好?

西隧一定塞到仆街 到時

推

減西隧加紅隧反智到
幾撚on9先諗得出
除左幫有錢佬每日慳幾十蚊真係諗唔到有咩用

唔關事
紅隧係去九龍 油尖旺
東隧係去觀塘 新界東 將軍澳個啲
西隧係過荃灣 機場
你唔會on9到過觀塘去紅隧or 西隧
根本三條隧道去嘅地方都唔同
你點加都係要咁行
不過林鄭都係戇尻尻架啦
唉 大家以後小心行路啦

林奠係咪中咗催眠先可以自信滿滿咁坐呢個位

老老實實佢仲癲過其他人
離地到傻

叻條撚
你港島過觀塘會唔會行西隧紅隧呀
根本你條路係咁行就咁行 加價唔見得有好大作用

政府：無錢就咪撚渣車死去座巴士地鐵

仆街影衰晒女人
屌你老母唔關係咪女人施政
係佢本身廢者甘心做扯線公仔 唔好姓賴

港島去觀塘點解唔可以行紅隧
出紅隧後落土瓜灣經機場隧道去偉業街入觀塘不知幾快

邊個學者咁巴閉，佢講一定啱

佢冇掂過

一萬億只係開頭 仲未計之後追加撥款個畢

之前先話最好統一三隧收費減輕紅隧負荷，而家順應民意統一左又反，連登囝又一咩都反既例子🤦🏻‍♂️

你過東隧一出已經係啦喎 你要咁講唔係唔得嘅

八達通都唔識用人

你地想佢有幾貼地？

特首一個比一個西鳩利就真

關性別乜撚事
你覺得689做特首會比林鄭好好多？
你老母生你岀嚟就唔適合啦

邊撚個講過‘本身肯俾錢買時間可以行西隧
唔趕時間可以行紅隧’
睇見你呢d傻鳩真係覺得好撚肉酸

如果呢個世界有神
佢一係大奸大惡
一係廢嘅
一係冇神

根本唔關性別事，唔見隔離蔡英文令台灣出事？仲有美國保護添

黐撚線政府 黐到喪心病狂！
厲害了，我的國。

西隧減 其實係幫港珠澳大橋去中上環d 大陸車咋

當年香港咪又比戴卓爾條仆街整沉

講起隧道

貨車行東隧都要75蚊，西隧135蚊

但係行港珠澳大橋竟然收60蚊人民幣咁平

佢連打風都要人返

邊會理依啲大眾市民

蔡英文好撚廢其實

關淋病撚事咩

香港人上世係咪全部都係猶太人
唔撚信耶穌所以今世派個林鄭月娥比我地
屌你老味

仲廢撚過689

而家係講求有做嘢，同埋冇做嘢，好明顯呢個係有做

佢好撚唔掂，做工程consultant賺唔到，個個日日ot都唔夠

紅隧永遠都係中心去中心 銅鑼灣至尖沙咀， 唔係加錢就可以解決到呢個問題， 西隧出入口位置之差喺港島同埋九龍都 完美表現 點可能改20蚊就解決到

但冇廢到出賣台灣利益，識跟實Trump，傾到對台有利嘅政策

因為多咗20蚊少咗20蚊已要改變路線行多咗路，根本就係加多咗市面汽車流量， 政府從來都冇做一個真正嘅simulation睇下改變錢，同埋改變流量嘅 關係

客觀啲講，要睇你港島邊度上車既

你要調返轉諗
九龍出港島嘅話就唔係咁講
例如出中環灣仔，紅隧西隧都差唔多路程
我趕時間真係會揀西隧，唔會揀喺紅隧塞到on99咁
而加咁樣姐係想分薄紅隧車流
但紅隧塞嘅情況大家有眼見
分薄咗咪姐係兩條一齊塞

邊個做都係一樣

當日中產全民退稅,唔派6千賤種中產係對政府好支持

現在林鄭月娥all in 填海,中產知往後無稅退仲會加稅就想起啤

賤到pk

認真問, 咁大家認為應該點解決隧道問題?

林鄭嘅任務就係要清空庫房，將英國留俾香港嘅老本fing晒佢，
佢根本都唔需要理百姓嘅死活，佢嘅老細唔係市民，係北京班仆街，
繼續每日輸入百五個嚟香港乜都同你爭，連行步路都好似打rugby咁，
而家已經夠慘，再過十年到時香港乜都無真係不敢想像

有名你叫柒婆啦，對條撚樣不嬲冇希望

做到佢咁仆街真係前無古人

佢想完結香港

全民沽港紙 做空富房 拎返話語權

- 分享自 LIHKG 討論

佢搭開地鐵

唔可以勾結外國勢力

男人做過特首，女人又做過。唔岩下次搵個人妖做？

真心嬲
係度回下POST算

聽日繼續返工
BTW TVB好似有新劇好好睇

例如？唔撚識咪扮識啦！台灣經濟有好到？

香港真係玩撚完

女人掌權係咁

港英年代2,3線公務員係咁上下

搞到條西隧好似紅隧咁全日慢車就笑死

女人做特首 所以產假變14個禮拜，推更多女性做管理層，幫女人打疫苗 香港係女權天下

鞏固美台關係唔算？令更多美國企業投資台灣唔算？知唔知Google同Amazon投資咗好多錢落台灣。對抗中國，爭取全世界支持台灣唔算？你先係唔識lo

咁比佢搞法香港5年內收皮

直接求佢劈個雷落來好過啦

實際經濟效益呢？Google and Amazon 搵緊台灣佬笨柒咋

推呀

總好過我地香港，乜嘢國際新投資，創新科技都已經唔關我地事

你知唔知剩係依D企業嘅小投資已經為當地STEM出身嘅畢業生帶來更多出路，同埋更加快當地企業發展同創新，長遠會愈來愈好，依D先係經濟加民生效益。

好心你班人唔好一味話女人執政就衰，美國同國際社會都係睇個政府做成點，同佢地啱唔啱key,係唔係願意跟國際接軌先至會睇益唔益嗰個地方，香港政府本質係點已經跟男人女人做特首無關係

人地做得好嘅地方就扮睇唔到，連登仔真係歧視女人到一個極點

source?
淨係識講經濟
香港經濟好 個庫房咪又俾人清空晒
繼續對住個gdp打飛機

讀Social sci 佢識條春咩

林鄭好似講過如果多人反佢會離任喎
佢打算幾時走？

庫房有幾空呀屌

成日叫cut 每日150。呢啲全部都係香港人返大陸娶老婆生仔女啲人，要解決好簡單啫，唔撚俾返去娶同生仔囉！

當年見到班港豬話林鄭幾好啦起碼冇689咁衰
諗番真係唔知嬲定好笑

耶撚:係神比大家嘅試煉

搭的士過海要畀成80蚊
on99

可能林鄭都係負責讀嘅啫
份嘢每一項都係上面嘅order

渣689枝波棍就有份

係時候要出黎啦香港人

俾你講一講 樓上d人好似冇咩分析力

佢仲恐怖過梁振英

屌 依加先知咩

林鄭唯一可以睇到真實民意既時候，
唯有係大家都企係馬路既時候。
因為根本佢眼中見到既民意就係佢身邊d擦鞋仔話俾佢知既所謂民意，佢永遠都唔會知自己係咪做錯

唔知咁夜仲有無人
其實人工島既用意
根本不在於成唔成功
用意係改變大家對呢個政府既投資既金錢概念
例如第三條跑道
就係始祖
屌撚左出來先
嗱，而加要成千億先起到
咁大家好容易就會覺得起其他野過千億
都係合理的
而加第三條跑道去撚左邊？

而加2018年錢既需求咁緊張
唔理成功與否
推撚左出來先，一萬億啊
等大家有個概念
就算失敗左
大家都會容易覺得政府既重點投資就係要咁多億先做到
之後隨便填個海
或者係起少少野
都話要3千億 5千億
同意既畀個好評，推推等更多人見到

比唔起咪搭車囉

好多人揸車搵食

老鵝好大喜功

咪係
佢一定只會搵中資工程公司去做
之後D人問why ar? 政府就會答因為其他國家冇依方面經驗得大陸有經驗

港灣，中國建築會變大贏家。

都唔係今時今日嘅事

政治任務唔填海點安置每日150人，之前幾任特首都講過香港可以安置1000萬人口，即係中共已經打算通過殖民控制香港

就算拎晒d 錢去起嘢，嗰班建築工人會拎得多咩
依家個個高官 官商黑勾結，開埋d 空殼公司，左手交右手。 D job 就判上判

左手港紙 右手外幣
左手港紙 右手外幣
左手港紙 右手外幣
洗緊港紙 揾緊外幣

Push

民生,經濟,教育,住屋,醫療,言論自由無一樣係做得掂
不斷挑起民憤,777辭職啦

敗哂庫房d錢 等香港有咩事都話要靠大陸
又無能力再講港獨

推 八婆 收皮啦